愛簡單了 [原創歌曲]

第一首發佈的原創歌曲, 記錄了"當告別是吻我那刻開始"…

愛簡單了 [原創歌曲]
作曲/填詞/主唱: 夢詞人

花了多少工作天
在耗盡努力去追逐愛戀
願我在有效時間
築建的天空終於完成 尋覓求真愛
愛多次 痛多次 會等下次
最怕錯過多一次
是那一位擦過身邊心中天使

＃分秒間多少掛牽
突發事也令愛可能變遷
狀態大勇亦難免
因愛輸不起啞口無言 無限期開戰
愛一次 痛千次 再拖十次
哪裏有存在意義
當告別時吻我那刻開始

＊你說愛簡單了
奈何我怕愛真的不渺小
覓到真愛又怕失去天高海闊使我動搖
不禁心驚膽吊
你叫我心死了
奈何你對我卻是最重要
為愛總會歇斯底里錯綜交錯真的要想想
最佳方法了

重複 ＃ ＊

只想此刻挽著你手
變簡單了
每刻都想挽著你手
太簡單了

愛簡單了,#原創,#粵語歌,#【我敢唱】發SING大比拼,#EP,#情歌,#我的最愛,#2004,#比賽,#YouTube影片,#夢詞人頻道,#廣東歌,#cantopop,#music,#song,#songs,#melody,#newsong

夢詞人